[停一停先]有連登巴打 徒步圍港行213km 今日會完成壯舉

post 1

上報

毒撚無野做？

唔顯得你有野做

之前有plan過行大嶼山
梅窩-芝麻灣-長沙-石璧-分流-大澳-東涌-白芒-愉景灣-梅窩
一日應該行得晒，拖拖下冇左件事